大佬b 最鐘意比啲咩仆街仔飲？

如題，歡迎秒

木鹿大王

乜佢仲在世咩